{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 예뜰리에 호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。予約のお知らせであり、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。宿泊料金は基準人数によって異なり、入室の時には人数の確認が必要です。未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください未成年者の同居予約により、入室拒否が発生する場合は、キャンセルや払い戻しが不可能です。ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合には100%払い戻しが処理されます。ジェヒュジョム事情で客室情報が変更されることができるので、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、基準人数を超過する場合には1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません入室利用案内では予約特典、外国語案内(英語)、駐車可能な建物内の駐車場、荷物保管可能、Wi-Fi可能、PCラウンジ利用可能、共用キッチン及び共用スペースには簡単な調理が可能なキッチンが備えられており、共用リビングルームも利用可能です。その他、付帯施設としては休憩室と全客室にビームプロジェクターが備えられています。周辺の名所としては統営リュージュ、統営ケーブルカー、烽燧谷、海底トンネル、龍華寺、未来寺、李舜臣公園などがあり、周辺のグルメとしては屈名家がおすすめです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが22:00以降になってしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室の時には人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同居予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同居予約により、入室拒否が発生する場合は、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョム事情とは何ですか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合には100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報がジェヒュジョム事情で変更されることがあるということですか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情で客室情報が変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合には1人当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典、外国語案内(英語)、駐車可能な建物内の駐車場、荷物保管可能、Wi-Fi可能、PCラウンジ利用可能、共用キッチン及び共用スペースには簡単な調理が可能なキッチンが備えられており、共用リビングルームも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "その他に何か特典や付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設としては休憩室と全客室にビームプロジェクターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては統営リュージュ、統営ケーブルカー、烽燧谷、海底トンネル、龍華寺、未来寺、李舜臣公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺でおすすめのグルメはありますか？",
            "answer": "周辺のグルメとしては屈名家がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 695
    }
}